不如成個波台剷左佢啦屌

對不對

Agree, 成班癲狗聚哂係入面

無左波台放撚哂出黎咪仆硬街

同意係人嘅問題而唔係波台嘅問題

同埋禁賭👍

紅登工作人員acc

可先起底
日日都得閒既acc

剷左佢就和諧晒

成班on 9當有趣
扮奶共俾人屌博存在感

巴打快啲走

無業波台狗就起身啦

點睇會員關愛座hunter？

真係冇問題，波台狗可以返翻去D吉，咩禾是中国淫，禾禾禾，食屎啦